iPhone 12 mini邊度出機抵？

如題

Apple門市

中移動，平$500

似乎係佢最平。但見到句咁嘅嘢，請問知唔知點解要咁做？

客戶必須同意送貨前由CMHK職員打開Apple iPhone、iPad 或其他指定型號手機包裝盒及啟動手機，方能完成交易。

唔想你拎去賣

但通常都係現場開盒，未聽過要送貨前開盒

你咪去門市出，我覺得純粹係佢送貨唔係用自己員工，同埋就算係，唔通企你屋企門口攪十分鐘咩

網店優惠嚟架ching

無研究，純用常理角度講原因，平五舊抵既

Apple要求。 非apple store都要咁使